{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485312?place[place_type]=GID&place[gid]=2485312&place[latitude]=37.7035954754&place[longitude]=126.3716483176&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석모로펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は家族旅行や団体に適した客室を提供しています。 それぞれの入室および退室時間は15:00と11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー炭やグリルを利用するためには追加料金がかかります。 客室内にはカラオケがあり、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは宿泊できませんし、フードカフェではピザ、バーガー、パスタ、コーヒーなどの食事が可能です。 駐車場は無料ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 追加人数がいる場合は追加料金が発生し、宿泊しなくても追加人数に対しては料金がかかります。 最大人数を超過して入室する場合は払い戻しが不可能であり、ペットは許可されません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約の重複が発生すると、先に予約された予約件が優先され、若干の時間差による誤差が生じることがあります。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、客室は個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン、客室禁煙などの施設で構成されています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 団体01客室は8名様を基準に最大15名様までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用するためには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはカラオケがあり、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "フードカフェではどのような食事ができますか？",
            "answer": "フードカフェではピザ、バーガー、パスタ、コーヒーなどの食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生し、宿泊しなくても追加人数に対しては料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合は払い戻しが不可能であり、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が生じた場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約の重複が発生すると、先に予約された予約件が優先され、若干の時間差による誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには宿泊できず、客室は個別バーベキュー、IPTV、Wi-Fi、キッチン、客室禁煙などの施設で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "団体01客室は最大何名様まで利用できますか？",
            "answer": "団体01客室は8名様を基準に最大15名様までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 606
    }
}